黑警 打你又打左 捉你都捉左 點解要殺人？

其實你每殺一個人係咪有錢分？

因為畜生冇性

你殺得幾多個？
你以為單單都咁順利？

死人不懂說話

但大家都知咩事

真心 呃到邊個？

你知又點 可以點做

納粹黨都殺唔曬猶太人
你地覺得自己可以？

同埋佢哋為發洩
日日叫甴曱甴曱，好似納粹咁非人化自然就會打算滅埋
結果打得太大力，打死左人，咁就唯有棄屍就算
雖然我唔明，有得直接送中點解要故意放條屍出嚟
佢哋真係以為香港人會驚跟住唔敢反抗咩？

因為佢冇當你係人

意志要堅定 香港人已成猶太人

我明 好多人都意志強 但佢都照殺

可能首先就係殺曬最堅定果班先

我既意思係好多知啲野係邊個做 同時好多人都好硬淨唔退縮 但仍然有人被消失

倖存者更加唔可以放棄

所有野都已經以各種形式記錄低

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

試下底線姐
事實係你地知黑狗殺緊人一樣乖乖地返工交稅出糧俾佢地

願黑警早得惡果同受到審判

應該差唔多了